個阿叔做緊咩

1:07開始

枝咪有冇咁重呀
要2個人拎